發唔發覺今時今日仲玩lol好撚慘？

Agree 安答

都冇game好玩
好多game買完返黎玩兩玩就game都懶得入

宜家變左儲game

有啲成堆個skin既就不斷出新skin
得3個skin個啲就繼續得3個skin
Rengar最新個個skin已經係s4 ssw
對比卡力斯易大呢啲成5-6個skin既就繼續出新

yes
打機真係好ON9
我唔好去屌女

agger

言語上定行為上

其實好簡單
勝利就好玩
輸就唔好玩

其實真係好悶
幾時淘汰左佢

明叔ho ball

烏爾加特直頭俾人無視左，重做啦好心佢

點解關騰訊事

玩家太垃圾
toxic player 小學雞
動不動嘈交 troll game
俾狗玩

狗都唔玩

2009年出 玩得耐點都會悶
不過講到合作性 LOL真係冇得頂

你幾歲？

你老母 而加仲邊有online game玩

覺，特別係玩ng都屌曬老母咁，做咩野姐屌ng姐，殺你全家咩

笑撚左

其實打lol最終目的係咪要1v1打贏Faker先叫爆機

無乜電腦game好玩 幾乎pvp類型既game都有外掛 得lol係叫無乜外掛 講到悶 玩鬥陣仲快悶

利申：i7 7700,gtx 980ti lightning,16GB 3200MHz ram

講合作性 PUBG屌打LOL la Ching

大把單機GAME好玩啦
不過出黎做野 放工都求其打幾鋪就算
無動力去爆機 witcher放左成年都未打完
NIER買返黎又係玩到一半

online game?DOTA CSGO囉
再唔係MMORPG有WOW(只限美服)

我都覺
不過班fd玩咪跟住玩
佢地又冇動力嘗試新遊戲
btw推薦atlas reactor
4v4 戰棋
好鬼正

DOTA? 小朋友打下LOL就當自己competitive player

Lol合作性最少喎
人地ow cs 英霸 之類果啲合作性仲高啦

小Perkz

買d skin 不嬲幾有價值
利申銅五但有白金實力

無得頂
你得一隻game?

唔記得幾時收購咗riot

但eu都係輸
仲有賽區認為殺爆faker=贏
好天真，哂3分鐘camp個冇flash嘅蛇女

s3打到依家，以前都有動力衝rank，依家真係越打越悶，間唔中玩一兩舖算

估到有人推番一堆策略game出黎講

個community得個大字，垃圾到嘔

15碎

其實洗錢買skin係咪會勁d

玩家質素差

俾佢收購咗

其實玩信長真係開心好多 仲記得果陣一出lol d friend 就即刻轉玩lol 得翻自己一個打信長 好無癮 局我轉打 lol

香港係咁嫁喇 佢地係覺得自己好撚勁

初初會用信長同lol比較
但前者真係冇更新可言
好多英雄技能組根本係錯誤配合
但都生存咁耐
LOL再冷門都有定期更新/改英
之於meta角黎講
呢個版算百花齊放
打比賽都好多種變化
唔同地區又有唔同風格

過檔玩吓bf4啦
你會感受到咀炮係垃圾嘅表現
4舊水就可以好好玩

世界就咁垃圾，不如一起集體自殺算啦，仲好玩過打LOL。

自己一個就覺得悶 有frd or 女一齊玩玩咩都覺得好玩
打機其次 有人一齊玩下開心下最重要

係咪你玩得垃圾比人屌

班毒撚無fd
唔好咁直接啦

轉左玩OW

唔知點解我覺得新skin越精緻越多新特效
甚至仲多過舊skin
例如易大新375 skin 啲特效效果好似仲靚過510機甲

由S1開始玩，成日棄左一排總係有d野吸引我又玩返

次次出新Skin都有驚喜依下勁

魔獸世界有外掛？

由beta開始每星期最少玩五日
最近有一下 突然覺得玩死最個d野好悶
之後轉左一下玩法即刻俾人屌
"呢個meta無人咁玩"
"打中一定帶呢個"
"你sup唔出個件裝唔得架喎，唉今鋪實輸"
跟住就唔想玩，或者以前好想嬴，而家想for fun (但其實都想嬴)

同台仔嘴炮先係重點

agree

呢隻game 我同朋友玩足一日都唔會厭 除非連輸到無癮
但自己玩就三場都嫌多

係一場都嫌多

發唔發覺今時今日仲要踢波好慘

每次入Game都係重複性嘅動作，追住個波跑，鬥入波多，冇咩花樣，悶到抽筋

我好想玩巨商呢種既升Lv game
打錢 升Lv 又可以組隊
但係黑橙執撚左巨商
又唔想新手重新玩過 所以打LOL算啦
黑橙屌你老母死全家

呢d屈裝屈錢 首輪過左就冇新手加入

踢波會半個月畀人改一次規則？

黑色沙漠等緊你

仲有美服可以玩，少外掛

正皮

其它game咁垃圾 想搵多人唔係fps既game難到仆街

其實暴雪英霸都幾好玩 但係好似冇人玩咁

打單機game基本上爆完機冇野做
大多數online game唔係本身要錢就係要屈錢先勁
基本上係得LOL/DOTA/HOTS之類既玩
咁呢三個我覺得各有各特色
鍾意邊個咪玩邊個咯

我就覺得英霸爽好多
節奏快、打合作、唔同地圖唔同op英

規則係死既，球證場場都唔同，問你點玩..

LOL本來都係廢game黎
利申:玩教學悶到del game

lol學人講合作性
聽過payday未呀，小朋友

你知ow打乜鳩？

輸咪覺得悶囉
放工同班fd打一兩場不知幾好
而家你想約班fd出來食飯都難喇講真

黑沙垃圾game
唔好水9人

最近沈迷緊ffxiv

騰訊好似係控股 策劃都係riot做番

細蚊囝game

支那Game

其實玩得lol點解唔玩dota2

lol呢隻GAME真係俾小學中學雞玩架

HOTS 明明 玩法多過 LOL , 啲英又高質過 LOL , 但班on9 又走去玩哂 LOL

Dota 2唔夠balance
屌有啲濕9 Cham.真係場場都見
仲要好撚黑人憎
所以都係覺得LOL好玩啲

自認小學雞

屌 我都係 不過宜家都諗住棄lol d人質素真係太廿一

都係平時同FD打下
自己就玩CSGO多
最大問題係有乜GAME可以唔洗課金又平衡又冇外掛純技術呢?
以前就話玩DIABLO 2 WAR 3 好撚過癮 而家隻隻GAME都廢 玩幾日就變左儲GAME
利申:乜GAME都有玩

屌人老母就ban你，已del！

Dota2唔夠balance
一定balance過lol先囉
其實係你唔識玩姐
先覺得d英濕9

買skin晒gas 你都係想睇 不如自己裝mod俾自己睇好睇 又唔係俾人睇 又冇加成 俾人睇到人地又唔會驚驚

其實點解唔玩dota2呢
冇限死分路同出裝 打法多變
d人質素又好d(除左SEA server)

lol根本冇分路 係d台狗固步自封
玩美服同日服好自由冇話乜英一定要乜路

世界賽都係故步自封

唔想重新升過
巨商要花金錢同大量時間先玩得起
中學先有咁既時間去玩
如果可以比番舊ac我轉去邊都唔是問題
有2神獸 黑橙買貴到屌老母

條友講完自己有無笑

垃圾唔係隻game 而係啲玩家
愈講求合作 玩得愈燥 一個戇鳩做錯嘢或者唔做嘢 你就愈燥
正如做一個group project 有個free rider 一樣

咩game 都係 唔好針對係LOL到 只係依隻game 普遍啲 多啲戇鳩玩家

樹大有枯枝 人多有白痴

完全冇睇內文

正常都玩ps4啦

ti6 得7隻英無比人用過

屌嘥氣啦
玩LOL嘅99%都玩唔掂DOTA
叫佢控隻小飛象買吓裝都死咗九成
又要控傳卷 而家仲9格item
玩得多DOTA 白頭髮都出多幾條

S3玩到依家有感而發 其實 平心而論 成個問題係出自於台服呢個Server既問題 成班台仔睇台灣果D實況主睇到上哂腦 乜野國動統神果D 成個台服郁D就話要送你落去探親 輸幾粒頭又話要放推 場場都係咁 以為真係成個服台仔玩哂 重點係班台仔剩係識嘴炮 三句唔埋兩句見你香港人 就嘴左先講 又港仔又中國次等公民 反觀人地其他美服韓服 人地係真係為左玩Game 有溝通 有想贏 依家台服 一場十個人根本唔知有無兩三個係正常 風氣根本愈黎愈差 實力依家同東南亞服應該都係差唔多 所以無乜勁既人打台服 得番一班垃圾互雷

再講garena呢間公司 係 你係好威好勁好把炮 嘴炮就封帳 出Skin 收錢 你又識 掛機送頭永遠都制止唔到 一場贏既一個人衝出去係咁送 無事 相反嘴炮既 幾句就封你 真係笑死

利申 鑽石 已經想唔玩

玩dota dota2都算
你老母成班叫人玩乜撚payday黑沙
成個遊戲性質都唔撚同
你唔撚好話玩lf2
人地想玩MOBA你就話CSGO好玩
就好似地想食日本菜 你屌完人地食間野垃圾
同人講飲茶喇 飲茶正呀
用下你地個閪腦喇on9

咁隻game咪失敗囉
屌 出黎獻醜

BF4死因：
Delay
On9隊友無人補AT位/醫兵變私人醫生
同埋屈槍

Hots無duck瘋狂農兵carry全隊
不了

我又唔覺Moba同類型黎講LOL合作性有幾好
不如你親手對比下

community黎講個人認為最正係tf2

其實農兵 同 carry都有
不過呢隻game太食地圖機制 加埋有一個隊友唔知自己做緊乜就好易輸

得班廢機撚鐘意玩

中左
廢機迫住玩垃圾驚
慘過狗

1070 i7廢機都會玩lol
sor9ry囉
你地咁高級

玩過韓服就知台服質素幾低 差距極大
巴哈台服菁英玩家既列表

玩完ow 同 hots
發現lol真係好垃圾
講緊湊同合作完全比唔上呢兩隻game
Hots要合作去做地圖既objectives
Ow就大家一定要做返自己既野
Lol呢？前期慢慢farm,中期推下塔,後期先有團戰

講嘢還講嘢
講埋自己部機嘅料出黎大聲啲？
仲要又唔撚係勁 普通料一部
問盡老母拎錢先買到？

安答 ho ball

Lol前期一定要慢慢farm

Lol真係垃圾遊戲

佢意思好似係用槍game比較moba game唔公平
唔係話lol係moba優勝

多人玩就係好game

無外掛最緊要

終於有人提atlas reactor, 明明平衡度做得超好，遊戲性又夠，係宣傳不足唔夠多人玩

好玩自然會有人叫人玩啦
關咩宣傳唔宣傳

哦
你覺得唔關宣傳事咪唔關事囉

真係垃圾左好多 有朋友5排先會玩

衝出住黎柒

世界賽點玩d人就跟住點玩

真心打NG for FUN ,唔係troll ，姐係cait mid j4 support braum JG果種有d用但又唔係主流，自己想玩乜就玩乜

同frd 又得閒調路 mid去bot

想認真玩時候就練下英然後打rank

我又唔覺勝率好大分別，我frd認真玩佢55% ，我52%，呢3%買起開心有突

話台服d人係咁嘴炮你會唔會太認真，我會扮真心膠/on9/小妹/屌返轉頭，但唔會嬲咁去撚佢地

LOL而家根本變撚左MK仔攞黎扮毒L嘅game
成日見啲MK妹擺張LOL圖出黎問有冇人玩就一堆人仆出黎認
班低質MK妹為左扮毒溝MK仔又入埋game
結果單排嗰陣就成日見到幾條MK仔為左溝娘娘成日話要同人一齊推塔

P.S.朋友個妹就係為左溝仔先玩LOL

e家唔係s2啦 JG識玩節奏會推得好快 top又有tp傳去下路Gank/小龍戰

其實樓主有冇諗過
人大個左就冇咁想打機
打機都係為同班fd玩
唔理佢係lol定咩

玩暴雪啦 仲lol 咩

graphic 幾好，故事幾強，都唔及同fd 一齊玩

同意，其實一場啲隊友識互相尊重，成場已經會好唔同
有啲人輸少少就放棄，其實真係抵你係低牌位
所以我好多時都只係同朋友玩就算
排rank都只會雙排
因自己一個玩真係好悶
利申：鑽一 只會定期打一場

S2係
最近好左
10分鐘左右開始多會戰

我個frd 成日玩埋d 呃傷英
團戰無咩作用
只係識追住人
不分輕重
話佢又怕傷友誼

Dota2

好懷念以前同班fd 玩aoc cs 既日子

最慘係5排 有人英雄主義
疊馬
團戰唔參與
單挑就話我一換一

有時覺得lol 係咪唔使勝利
瘋狂solo play 就得

唔使推塔
唔使推兵線
只要打人殺人就得
贏左場交 輸左場game
#feeling confused

有無人覺得開始沒落
第一係遊戲內問題
英雄強廢差距太多
話曬差唔多7年
都仲會出現某英好強可以一打五
某英好廢用就等於輸咁濟呢種情況
甚至引伸英雄廢到無人用
或者成日改英
呢種成日改黎改去又改唔好真係好大問題

第二遊戲難度
積分雖然好好玩
但點吸引新手玩
正常人差唔多日日玩幾個鐘練習
一段時間先玩到上咩白金鑽石
真係浪費太多時間
唔好同我講咩天才
世界第一faker都玩左n年
仲要一改版就自己係咁試英

咁係因為你個朋友係其中一個累友，唔係隊友

改嚟改去根本冇意思

騰訊又鍾意搵錢，出埋啲乜尻碎片、合成、開箱，成個遊戲有陣大陸柒味

咩好嘢比支那插隻腳埋嚟，都會變到勁衰勁柒，香港人應該深有體會。

係... 好多英之前識玩
改左之後唔識玩
skin 錢左哂埋

騰訊大陸好運姐電玩女神賣二百人仔
台服賣幾十算係咁

唔跟主流嘅話可玩性好大
利申 辛吉德main

跟本lol無主流唔主流
唔識玩嘅俾你玩睇落好勁嘅英咪又係會輸

呢隻game 真係要有番咁上下智商先好玩
有d 傻閪亂撚咁衝去開戰
打緊rank屌佢又驚佢afk
唔屌佢又繼續發癲
每場game都要好似和事佬咁叫人唔好嘈交
但隻game真係好玩

依啲係台伏嘅象徵黎
轉去日韓服即係少好多依啲人

日服全部支那人
不了

想當年由和事佬玩到屌9人

點解中國人要去日服

唔跟主流？
你幾時見過咩傳送重擊聯盟咩奇怪玩法真係好work
比你辛吉德幾勁
人地強勢英都可以玩得好勁
所以先話今時今日出現呢種情況係好差

你問樓上條友

美服都多呢d智障
台服係多小朋友
美服係連大人都咁撚弱智
想升rank都咁撚難真係想喊

打normal就正常隊友
打rank就成班智障

比台仔咀就hea玩
齊齊輸 無有怕 點都上得到

已轉會ow

同意 camp個後期點都會起返身嘅人

隻英太樣衰

有咩game推介一下

好多正常人畀啲智障友搞到無哂動力打rank

Dota2、warframe

已經無玩成1 2 年 隻game你無追開或者追小一排 根本一掂返就同玩新game一樣 連改左乜都未知 都係s2 s 3果陣最好玩

陸服同其他服根本唔同游戲

垃圾game 用黎應酬d銅牌fd

S1 開始打美服 最勁打到鑽3

近2個seasons開始無玩 淨係睇TSM打比賽

唔更新你地又話會隻riot不思進取

咁我就相反 以前中學打鍾意同fd打機
而家出黎做野 反而鍾意打單機驚
覺得以前啲時間拎左黎打信長同lol好唔值得 同miss左好多好既單機驚
同fd多人合作既驚就得番rainbow6

Lol s1打到s3就冇打